凌志女不滿油站唔收EPS 入霸王油飆車逃去

港澳新聞

凌志女不滿油站唔收EPS 入霸王油飆車逃去
03月14日(三) 08:49
更多新聞短片

女子不滿油站唔收EPS 入霸王油飆車逃去
0:00/0:36

秀茂坪曉光街77號一個油站，早上7時53分，一名女子駕駛凌志四驅車到站內要求職員入油，當注滿300港元後，表示以EPS（易辦事）付款，惟職員卻表示只收現金及信用卡，由於女事主身上只有100港元現金，遂與職員發生爭拗，有人盛怒下，索性「唔畀錢」，開車高速逃去。

職員始料不及，報警求助。警方正根據閉路電視片段，追緝涉案四驅車下落，暫列有人應付款而不付款案件處理。

女人揸車

女權人士: 標題標籤女性

低能~ 實搵到你架

好撚野呀真係

咁多CCTV影住都可以咁on9既

死垃圾仆街死啦

信用卡都無

油卡又無

連錢都無

油站冇便利店提款咩

為兩舊水搞到俾人塔,係咪on9

拉撚晒d女人唔好比佢地渣車就o岩

打個電話叫人拎黎囉 屌 兩舊水

柒咗仲要惡過人,以為真係走得甩

得100蚊

D女係咪咁豬呀 周街CCTV 燈咁大個車牌

呢條女咁既EQ...唔知點解個腦好有畫面
相信差人揾上門果陣
條女會話「唔係唔俾錢，係我果刻無CASH啫，佢又唔收我EPS 咁想我點? 我一個月揾幾多你知唔知? 我洗走你地數咩? 依加重要屈我偷竊，你公司點做生意架? 咁大間公司洽個女人，以後都唔用你地公司呀」

屌 聲音畫面同步

差咁句
我要投訴你地 搞到你地上報紙話你地恰我一個女人

ching 大學讀香港女性研究

泊低架車都得掛?

而家d提款卡通常都有埋銀聯 eps唔收咪碌銀聯囉，雖然支那野但急起上黎都要用架啦，條女同油站個職員都唔識變通

痴線....實捉到架喎

捉到會唔會有案底？

附近聯合醫院有提款機啦

女人係史上最on9生物

你不如問點解唔可以用個西俾錢

條閪女人俾人搵到上門實會用歧視, 女人做擋箭牌

入過油未？油站唔撚收銀聯啦

零智女

一早話撚左女人揸車好撚麻煩

如果得$100,可唔可以叫職員抽番入左個$200油走
淨係入$100?

實捉到你

你食嘢可唔可以嘔返一半出嚟當無數啊

攞個西出黎do丫嘛

正臭閪

有人應付款而不付款案
死差佬啲案件名真係好撚搞笑

傻人發現案

差佬角度,肯俾返錢都費事開File啦

其實油站如果有人肯夾個女人去ATM已經可以解決件事
唔會係個女人趕時間發爛咋下嘛

井底之蛙

實係咁辯解: 揸走去 ATM 提款 / 返去拎信用咭。 (要咁耐至返油站?) 途中遇到XXXXXX (自行創作)

好聲好氣既話, 話擺低1百蚊去禁錢, 禁完返黎找數都得啦

利申: 有幾次食飯, 幾百蚊, 唔收信用卡, 唔夠現金, 擺低身上現金同佢講去禁錢佢地都肯

得啦得啦 你最叻啦
咁叻唔好上網查背晒啲罪案名出黎啦

傻鳩嚟 身上冇咁多cash咪同個職員講 擺低㗎車係度 去附近Seven Eps囉 咁撚冇品都有

笑左，女人渣車連入油都有得笑

好撚想屌鳩你
但你智障到好撚好笑

esso

做咩啫你

附近冇乜eps 大概行上山有部中銀
入油都唔check 下自己有冇現金

打電話搵親戚/朋友幫手都得la
點解佢會唸到入霸王油咁on9

應付而不付 非不付也

我唔明你貼黎做乜
貼左出黎會冇咁好笑?

我而家話李力持D笑話好笑
你會唔會又搵哂LINK俾我
等我睇完之後覺得唔好笑?

你好聲好氣放底架車係度去附近ATM,7仔拎錢人地油站職員都可能比你啦

條友講撚到個罪名係警務處作既咁撚樣，making off咁撚常見都唔撚識？

女人揸車

留底架車去附近atm咪得囉
人地都唔驚你漏底架車走佬啦

樓上條懶醒傻尻做乜撚嘢
笑吓條罪個名都要你批准?

我之前係加油站打工既，而我加油既原則係：
「屌你老母加爆」
無錯，就係屌你老母加爆，我就吾撚理咩公司虧損，每次加油就係一大箱。電單車加成大客車，小客車加成長車。貨車加成遠洋漁船，長車加成空中巴士大飛機，其實同成個加油站的石油全部送俾你一樣。
我仲記得，我戈個月番左25日，經理跑來跟我說，這個月石油虧損兩萬六千桶，你有無頭緒嗎？

屌你老母我撚知咩。

百搭

用提款卡銀聯比收唔收?

其實唔可以去油站個便利店用eps噤錢咩

esso收銀聯，如果户口唔係冇錢應該可以㗎

銀聯唔得咩

Call friend/擺低重要野同職員講去撳機咪得囉

笑你井底之蛙孤陋寡聞

仆街係公司忍笑忍得好辛苦

其實架車係咪佢架

係咪搭霸王的條女？
塞車？好

唔駛
你架車擺係度放匙就得

好有畫面

油站職員歧視及無視女人唔使俾錢嘅應有權利

舊公司有個客就係咁
中女，未婚做保險
成日強調自己搵好多

有晒cctv
佢走得去邊
個女人個腦係咪裝屎

呢篇野真係好撚嘔心

唔熟嗰頭,但係google睇到個位都有少少吊腳,行去商場好似要上返山?

同搶劫有咩分別？

最近要行去曉麗/秀茂坪商場先有錢撳（應該係）

萬能key 屌你

之前幫公司頂收銀收費一陣 有條港女黎交錢得eps 但佢張咭係信用卡加eps 部機一直都碌倒eps 但佢張咭唔得 條8婆發囇顛話唔理 跟住狂屌 又樣衰又格臭 可能就係佢

死都唔肯碌信用卡

要幾弱智先可以講得出依d說話

呢d 女係香港一街都係，多過小強
如果唔係我點會打得出呢篇文

抽返
笑到胃抽筋

次次我都比左錢先入

條女明顯係刷緊不在場證據

可唔可以叫油站自己啜返d油出黎

EPS I Do

YOU WIN

戇鳩婆 捉撚到監都有得坐

如果我發夢掛個假牌 入完油走左去係咪捉唔到我m

又多條on9

你覺得條路無cam？

實joke到你

身上總有樣野值200呱

嘟

抽翻$200油入油公司個油庫
咁油公司有損失咩？

恰女人，無陰公呀

死連登仔淨係識諗我地女人唔夠錢俾就可以俾人屌一鑊當俾錢
你當我地女人係咩呀

提款卡上面有銀聯唔等於油站部碌卡機有銀聯

做乜鳩

你避免唔到同埋證明唔同抽返出黎d油有冇雜質
因間有人用左d懷疑二手油而出現咩問題
入邊個數

無謂做諗埋d捨易取難既事

200蚊可以上報紙一次
儲夠100000可以上A1

有雜質咁又點？個d係咪油先？
我淨係拎左$100油，放番低$100就得

咁撚自私，每個入油的人都想要品質好啲㗎啦，你會唔會叫左200蚊嘢食，之後食咗一半同人講你收番佢，我只會畀100？

中石化又係抵屌 咁能多年都唔加eps

有咩問題？

乜淨係拎左
入左你車 d油就係你既資產
你想賣返比油公司? 你肯佢唔肯 交易唔成立
但係你未比錢 個法律負責重係度
你已經犯緊法

係唔肯收返呀
咁又點

電話得唔得,你覺得女人得個閪可以做抵押?

抽返車入面d油出來俾少100都講得出
小學畢左業未

其實依家仲有咩人冇信用咭先？ 我識嘅港女全部都起碼幾張。

大學畢業

做多左啦
假膠一句起兩句止啦

破產狗學人渣車😂😂😂

唔收咪放低架車去撳錢
開車走有咩意思

擺明有心走數啦屌

無~
你老母畀人屌
屌到一半話唔射
淨畀一半錢都無問題

揸得凌志三百蚊油錢都俾唔起

已經有把好撚嘈嘅八婆聲喺我耳邊